港珠澳大橋下周二開通儀式 傳習帝南巡廣東

香港納稅人支付上千億公帑興建的港珠澳大橋，預計在本月底通車，早前有傳中央高度重視，國家主席習近平、國務院總理李克強等領導人，將會南下出席大橋的開通儀式。據《明報》今日報道，消息指習近平周末(20日)將南下廣東，本月28日大橋「具備通車條件」。最新消息指，有香港傳媒已收到中聯辦發出的採訪通知，邀請傳媒下周二（23日）到珠海參加港珠澳大橋開通儀式。

採訪通知稱，港珠澳大橋的開通儀式將於10月23日在珠海舉行，因場地有限，報紙、電台每間限報1名記者，電視台每間限報2名記者；採訪通知並要求傳媒在1天內遞交採訪申請及證件副本，並寫明截止報名後，不接受更換記者及現場報名。此外，珠海新聞辦在當地一間酒店設好記者招待處。

《明報》從多個消息來源獲悉，習近平可能於本周末南下廣東，到廣州中山大學，至於會否到港珠澳大橋參觀並揭幕，則未有確實消息。而《東周刊》昨報道，習近平或親自擔任港珠澳大橋下周一（22日）揭幕儀式的主禮嘉賓，又說主管港澳事務的國務院副總理韓正亦會同行，但二人不會到香港。

另外，《香港01》今日報道指，有消息稱國家主席習近平將在19至22日南巡廣東。

此前，報道亦稱，港珠澳大橋在上月試運後三地政府曾開會，認為本月28日大橋「具備通車條件」；亦有消息指出，由於有領導人出席通車儀式，預計在儀

招募 百姓
0900-1500
包飯食
800$

此前，報道亦稱，港珠澳大橋在上月試運後三地政府曾開會，認為本月28日大橋「具備通車條件」；亦有消息指出，由於有領導人出席通車儀式，預計在儀式前48小時才會正式公佈，儀式後大橋便正式通車。

習帝

即係d車可以係呢條橋直接駛入黎香港?
咁洗唔洗中港車牌?
洗唔洗出入境?

得閒睇多D新聞

習豬頭

今朝有老解係屯門搞到塞車

最近好嗎?

澳豬雜大橋

掃雷 同 佈防

好鬼祟

不嬲鬼崇

清未年代
當年香港有好多殺手

人哋堅持開放，佢巡視民企加入黨委未？

小心人工島飄移斷橋

十月圍城

而家仲要中港牌配額，遲d就唔知啦

睇黎做咩？

都比左咁多錢上面

想自果堆可以停1停，諗1諗喇

竟然夠膽嚟

之前有自稱內部人員講28號通車結果俾人恥笑